即時！青馬收費廣場乘客落車每架check

1427
推俾多啲人睇到！

推

推啊

笑到

推！

自己road block自己

好，最緊要慢慢慢慢check

A車E車都俾人check

大家唔好帶gear

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

非常好

一定要慢慢check，我哋係良好市民嚟，一定會合作

又會助攻都有

Popo浪費時間

阿sir慢慢check

引用邊條法例！？

慢慢check飽佢啦

叫左扮遊客唔駛帶gear

好似有人放咗喺喼入面

帶多啲無謂，例如膠袋中有膠袋再有膠袋入面係紙巾，慢慢打開

有人仲著黑衫

How to get to the Airport? Plz check this!

執行職務

東
涌入機場

搭車返屋企都唔得

著咩色衫係自由

唔可以因此以自己限制自己既自由

Ok thanks

一定要全力配合

助攻

出發點係唔想有人有事

9.07 1:00pm 機場見

9.08 (smart casual)
13:30 遮打集合
14:00 再上美國駐港澳領事館

對準政權 掟垃圾高官落垃圾桶!!

乜職務！？無法無天！
濫搜濫捕

大欖check車hea到，真係上嚟望一望

push

解散警隊！追究警暴！
釋放義士！撤銷控罪！

推阿 留個言 俾多d人知

你應該掉轉做文宣，叫所有旅客如果支持香港人追求自由既就著黑衫。

睇cctvb, 邊條傻鳩帶豬咀入去呀

袋中袋中袋咪有排搜？

有網民發起下午阻礙機場運作的行動。在青嶼幹線繳費廣場，有數十名軍裝警員截查並登上前往機場的巴士搜查及錄影，部分人被要求下車作進一步搜查，有警員亦檢查部分途經市民身份證及查問資料。

有晚上出發往台灣的市民說，擔心交通受阻提早出門，他乘坐巴士前往機場期間，被警員要求檢查隨身物品和打開行李箱，其後被要求下車檢查，他估計是自己穿黑衣而被截查。他又說已向對方出示機票，批評警方的態度不禮貌。

另外，有聲稱前往主題樂園的人士說，路過時被截查，警方在他身上發現雨衣及口罩時顯得較為緊張，亦檢查他的身份證，認為警方的行動擾民。

尚算有禮貌的狗

機場開始多人 機場開始多人 機場開始多人 機場開始多人

不建議再答自己去澳門 呢個藉口唔work

如果 袋入面有個袋有件風褸包住個袋入面有個袋再包個袋 要搜幾耐

啱啱有班狗上咗黎
就咁望下就走撚咗
收費廣埸超過二十架狗車
有裝甲車 狗車同私家車

慢慢check良好市民冇gear搭車不違法

推

stand with hong kong
wear black shirts

做戲咋，狗點會有禮貌

你又透視眼？
乜都唔知就屈人帶gear?

勿黑衫勿口罩勿gear

幫手印啲聽日揸手
要全個美國都睇到!!!

有冇人去機場asia miles 櫃枱換機票

成個大嶼山好多狗車

多謝狗狗幫我地揸機場春袋

咪咁戇鳩啦
班冚家鏟拉人係唔駛講法律架

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

我地就係要依D

痴撚線

其他車出入正常除咗巴士

Push

你岩岩放監? 軍政府盲係法律

唔好帶gear

仆街，唔記得攞返走d索帶同鹽水可以收埋係巴士邊一邊

收費站果度專check d後生
個袋愈輕愈好

青馬查一定入機場？帶豬咀去東涌行山唔得咩，又大東山又鳳凰山

記得唔好帶啲危險野上車 旅行日

擺喺其他座位當唔係自己嘅

Diu

慢撚慢check呀！

車手出黎未 得巴士塞 私家車超順暢

喂, 手足真係唔好咁蠢呀!

如果帶咗嘢 唔好坐上層最後排
利申：比狗逗完

邊度有位sip邊度

咪撚帶豬咀咁蠢呀

巴士前座有個袋，塞落去先

普通口罩有冇事

check得hea 但係個個都要check 由其是後生 大家出門口記得要汁好行李

影帝show time

見佢哋話唔好阻住其他乘客 建議check完嗰陣問下啊sir問題 吹耐啲水

我想講
佢check得好快
最多拖左5分鐘到
唔好打飛機話啲狗會阻到人

想問T1落車洗唔洗機票？

cls 好撚得閒納稅人出錢俾你地做d on9嘢

見到人打開咗行李check

想去迪欣湖都唔得

又助攻+呃ot

最好準備定

身份證都可以摷足5分鐘

有無肯定啲既答案

驚吠錯人咋

班狗真係on9 唔係扮

冇機票係手

咪check lo
我遊客

醒目 差佬用左5分鐘查你, 就係令佢少左5分鐘時間查其他手足

[Weak link]青馬收費廣場前一個站落

自己搞到機場收皮咁撚蠢

唔係100%肯定，因為我尋日飛

我尋日落車之後要行去T1門口果個位先check機票

機場已閉關鎖國

前座有袋

推。

咁咪好
可能係1%既白警

中午後，警方水炮車到機場戒備。

✽ㅤ✽ㅤ✽

旅客會自己幫手文宣 大家放心

就係唔想人有事先要著黑色去掩護
又無咩唔見得人咪搜囉
最好比人重點針對

咁先有班手足走得甩

好快青馬全塞車

國際中心

有啲人帶左gear ar, now有講，
佢嘅意思係今日閑裝look, check 左都唔會有咩事

今日唔係嘛

1453
一手
站前有四個軍裝上車望一望之後走左
站後班防暴無上我部巴士

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

慢慢check呀記得
搞到戒嚴咁款

遊客趕唔到飛機點算

Check咪check

我又要搭入去畀佢 check

0.1%都比多佢

做得好
慢慢check呀記住

今時今日 仲同你講法例？

已經有手足帶gear比人塔左返狗屋

路面大致暢順

佢哋巴士先截停

遊客：唔明警察搞咩囉，趕唔到飛機係咪你賠

香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人
香港站要人

半個鐘前好暢順！而家青衣城shopping

我自己渣車

on9，笑大人嗰口

x2

x3

都啱喎，叫旅客著黑衫夠薑就捉晒佢。

係囉

去澳門都唔比了？

下次讚班狗先
多謝你地幫我地塞呀 做法不完全 但可接受

睇佢地捱到幾多點
上星期入夜多到塞爆

過緊青馬大橋順到pk

好順呀 人呢

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

一落車就成堆狗望住 d保安就叫你行埋去入口到check機票

屙啲屎攞個膠袋到綁實佢
到佢check嗰陣

唔係戒嚴但做緊戒嚴既野 dllm

屌佢老母，究竟佢哋係唔係執法執上癮

香港站 推

[size=2]Tools:
有bot了查校巴啦

如果過左十次又未出事可以經下面直接search

另有即時地圖, 記得多謝巴打,幫手推返佢個po上熱門

HKMAP即時地圖

剛剛班狗淨係上黎望兩眼就走無乜特別, 但係就睇住下面巴士站個手足比成班狗拉咗

15：02 巴士青馬收費廣場最少六十架巴士車龍等埋站

收費埸目測最少30架狗車

收費廣場冇被check

落車check？唔得啵，要check車上面check
Check完無野你比錢我上返車？

係咪特別車

青馬放左架銳武裝甲車

hea check 冇上去上層

我真係好驚驚呀！

五大訴求，缺一不可!

908 美領集會

#chinazi

濫權

逸東出面查私家車

軍政府

Fact checked

去迪士尼都要係嗰度轉車啦

咁同戒嚴有乜分別
垃圾政府係咪想我地真係玩撚大佢?

搭城巴E車入東涌，排咗四個字隊全車無check

有人著黑衫, 班狗會重點招呼
平時D街坊覺得有黑衫做保護罩, 佢地先肯出黎屌鳩班狗

低成本，玩空城計

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

我都覺，句句識講唔該前唔該後

你地搭咩車 我依家來

咁都得

我個部都冇

T1落如果無24小時內登機證會check袋落名之後叫你上shuttle返東涌

警察不合作運動

係咪城隧check 咗次？

利申剛上車

青馬收費，全車都非黑衫，就直接開走

可能驚有遊客係車

1999，係啊，2藍軍裝望2望就走左

岩岩A31 popo hea check 求其問一個人睇袋就放

警察仲惡過海關

有禮貌都要表揚？

應份架仆街 佢份糧你我都有份出

1523 東涌站

今日狗同機管局自閹 手足最緊要不被捕 玩狼來了 個個星期都搞一次 要話比遊客知 阻到你地嘅係D狗 唔係市民

明顯係畀遊客睇，唔好再幫佢哋洗白

尋晚強姦完女示威者

依家唔洗射精咪好禮貌囉

有禮貌係應份
強姦你少一日唔係恩賜

屌順到不得了喎

想塞就慢慢check...成功了

我記定你 個風假既就幫你出夠名

今時今日佢做咩都唔會讚

屌你好撚順呀 check兩分鐘都冇

唔好係1,2號客運落車，極大量狗

查車洗乜引用邊條
淨係配合法庭禁制令 防止有人入去搞事就得

大欖黎

多謝黑警將不合作運動發揮極致

接機
去機場睇戲
走機場睇飛機
去維修區影相
東涌碼頭睇日落
東涌搭360
東涌outlet shopping
東涌搭車去大澳 梅窩 貝澳 長沙
行大東山 鳳凰山 東澳古道 昂坪盞道
轉車去迪士尼 迪欣湖
港珠澳去澳門 珠海
住東涌
住愉景灣

會經過呢度嘅原因真係多都數唔晒 全部都好合理
你咪慢慢查

多謝支持測試活動

連登仔令我好失望，接機都失敗

唔係讚，應該驚咁撚樣搞法畀人屌得甘先識講唔該

知唔知咩叫good cop bad cop routine

應該係做到燥底

多唔多ching比人抄身份證？

正喎慢慢check呀

收到風，k隆星人入緊機場，準備攻打藍星人，快散！

已block

1525坐緊E車，冇事，得A車被check

帶多幾條底褲好過帶豬嘴啦

如果我真心左 自膠

青E a車比人check d狗好撚臭 大汗到

邊可能同狗講法律

企喺度畀你搜幾耐都得 慢慢

好似9.3咁仲會有禮貌

邊個聰明仔諗個咁好嘅方法出來，應該加人工

今日一點上巴士 上層都坐唔滿 去到青馬班狗可能見少人無上尼搜 條路都唔塞
落車好多狗 擺明尼鎮住你唔好搞事 尼到都無乜人似係隊友
班狗確實落重本係機場 如果今日帶gear可能一落地就中槍 相反油麻地wfc

Good job dog

岩岩落青嶼幹線收費廣場，淨查A車唔查E車，同時間入去一直都冇塞過，而家搭緊車出去青衣，諗緊好唔好搭多轉A車入去俾狗查袋

條路好順
搭左幾轉 都唔知係到做緊咩

政府好蠢
搞機場既目的係做noise出黎
今日班狗full gear出黎塞機場, 幫我地做埋
本來今日唔夠人, 依家多謝班狗幫拖搞大佢

我無幾耐過咗青馬 根本d狗hea check 又鍵戰？

而家港豬澳係咁定不嬲都冇客
[img]

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

機場超多狗
同戒嚴無分別

問題係 只要班狗早過你係機場等巴士 機場就集唔到人

而家連登咁撚多on9呢2個月昏迷左？
d 黑警捉你就捉你，唔駛比理由，
唔駛再係度講咩著黑衫犯法呀呢d垃圾

今日搭A32入機場
比平時用多左30分鐘
除左收費廣場 其他路段非常暢通
有一隻狗係收費廣場上車兜左一個圈
前後幾架巴士都冇人要落車check
之後去到T1 有機票同對passport先入得 送機就唔入得
入左去見到有個男仔比狗圍住查問
機場如常運作
有職員 機場特警同防暴戒備
可以話係乜事都無

返迪士尼 真係多撚謝佢 要遲到啊仆街